Pure放班手足入去嘅同時比班藍絲屌緊 仲唔去Facebook page幫手屌走佢地?

幫手去Facebook Pure page屌柒班藍絲狗

推推推

推啊

有冇人性

推

幫手去屌走班撚樣

推完記得屌啊 手足

推啊 推啊 推啊

Push

連登手足好懶，所以最好有埋link

廢老會去pure 咩 要理你感受?

唔該晒手足

屌撚左佢老母先啦 有錢大撚晒咩佢地

只有一個方法可以有效打擊藍屍

幫推

唔知藍絲抵制有無用呢

佢地班撚樣冇用架

多人去幫手屌柒佢地就得架啦

無人幫我手屌

不過唔使咁認真理呢個page啦 佢哋send嗰段嘢都係鳩噏嘅啫 ，圖都冇張

認撚住入面comment堆人
全部打哂英文又話要調查嗰啲人
都係中產藍絲

屌啲英文錯得好緊要，好想叫佢哋 唔識英文就用中文啦

有我手足

得張咁既cap圖
人地官方都講完冇又唔信
根本淨係想你真係答有就可以搵野鬧下
所以同個班傻閪嘈黎冇意思

就係佢地唔屌唔安樂 知唔知就係佢咁樣投訴遲下就冇人敢係pure出聲

全部都係 幫手屌

好撚賤班藍絲中産狗

*產

但今日聽聞入面有狗捕住